有冇試過好鐘意一個人但唔想上床

真係好鐘意好鐘意一個女仔但從來都冇諗過話要扑佢呀咁有冇巴打都係咁

伸脷性功能正式

假清高

試過叫ptgf無做到..
成晚係酒店房傾心事

有

試過

有
性功能同性興奮點正唔正常係另一回事
但當鍾意左一個人既時候，我諗法係我愛上既係佢既靈魂。比起想同佢扑野，更想同佢日常生活多啲甜蜜

當然有得屌會加分啦
但唔係最重要

真係試過 同好多人講都唔信

靚唔靚?

真正o既女神係唔會有性幻想，好似我個名咁。有性幻想果啲係雞係公廁。

似kiki tam

我鍾意親既都唔會想屌
睇完呢個post 發現原來無咩人同我一樣

gin lee副body點忍呀

膚淺

有 好鍾意隻 但驚有病唔想上床

其實真正鐘意一個人唔會用69 去鐘意

話我懶清高都好

係呀 但中意一個人 自然會想同佢扑嘢

好虛偽阿 姐係唔係話打正旗號為左插佢個西先鍾意佢 係日子耐左自然就會諗架啦

好鍾意佢好pure好true
所以個mindset好自然就變得單純
真係無咩邪念
刻意ff都諗唔到d咩關於性既野

真係有種洗滌心靈既感覺